祖記2:0同羅馬劇本一樣，即係要我朗同球帝直接比較

好撚緊張，我朗可唔可以入番粒穩定軍心

屌你mandzukic對皇馬有加成架，上年倒掛今年入兩粒

半場

唔敢入巴狗post睇

成班氣急敗壞小學雞

個巴post沉左 肯定無巴狗做足球風紀mon呢場

足球風紀

啱啱半場入更衣室C朗對眼堅定好多
尋日亞球王一開波畀人入一球後開始痴痴迷迷咁

我諗c朗一定入到一球

就算依家三比零，我朗無波入都會想入一球

準備入㗎喇
好似亞球王咁無用咩

我朗解決左了

我都話

美斯有沙維小白
C朗有不死人同球證
打和啦

結論

朗哥球皇

分野在於 3碼tap in 同12碼的處理

兩場都係俾人1分鐘入波，次回合追平
歐聯真係假波黎

如果係希古恩國家隊最後一擊咁樣，球帝可能屌爆左佢